［無間道］請各位有識之士投考政府工

由內部起義，當主流聲音佔政府各階層，呢個仆街政府就唔會咁放肆！無間道教落

內部越來越大部分高層都係大陸人，香港人入到去做妹仔